有冇巴絲放adidas單？

想要adidas vip
總共要三個
有意留pm

$100 普通vip
$250 gold vip

有意留tg or 電話

幫推
樓主好人黎

5000永久member

嘩屌一百咁抵 我都跟隊喇
依家成700蚊個
利申買咗400gold
今日中咗easy

Thx Ching

謝

仲有冇 ？

tg kam99999

Tg: karl_610

TG: siu623

仲有冇？ @ima10year

想要

有意

我抽左半年easy 一對都無中過

仲有冇？
想買

年頭買既ultra boost單得唔得

want